點睇莫拉達返馬體會就翻生

到底係車路士問題定係女人達問題
之前包輸呀姨醫都已經係咁

冇睇馬體會啲波 有冇人有高見

因為渣古勁左
佢都一齊勁

馬會勁到carry佢入兩粒

壞鐘每日準兩次

今日復活節

個個前鋒去到馬體會都會自動變神鋒

巴西阿姨踢華倫廢到

我十年前已經知道會發生咁嘅事

佢兩球都頭鎚 冇射術可言

西甲撚無聲出